一人一個鐘意垃圾球員嘅會然

拉舒福特

本身想講mola達，但尋日入左波就俾少少面佢

nben

(請接龍)

交個人名出嚟先

拉舒福特+2

拉舒福特

Mola 唔使考慮

+3

艾拔圖摩蘭奴

睇錯垃圾會然

除左第一季對熱刺果球之外
有無勁過

唉你食能屎

上季上半季

只記得佢半場單刀空門射斜

2&b

Yes

連加特

女人達

2和B

祖赫特

羅曉聰

沙基利

祖嚇突

摸西先

貝湯美

N賓
奇雲道爾
祖赫特
仲有疤狗隻黑鬼

唔夠後衛

同埋中場中

撚羊

Agger路

陳7

一定係jxxxxxxxn 廢到冇人識串

2和b

無人記得你

廢龍第一人嚟

Milik

沙高